北韓飛彈飛越日本領空落入太平洋水域

〔記者呂伊萱／台北報導〕北韓今天發射一枚彈道飛彈飛越日本上空並落入太平洋水域，使得緊張局勢大幅升溫。外交部今上午對此表達嚴正譴責與高度關切。

聯合國已一再譴責北韓進行飛彈試射行為，然北韓今天清晨再度發射飛彈。於台灣時間5點左右自平壤一帶往日本海方向發射一枚彈道飛彈，飛彈飛越日本領空，破裂成3截後落入北海道外海、太平洋水域。日本政府也對日本東北區域居民發出緊急避難通知。

日本總務省消防廳透過手機簡訊緊急通知避難。（圖擷自網路）

〔記者呂伊萱／台北報導〕北韓今天發射一枚彈道飛彈飛越日本上空並落入太平洋水域，使得緊張局勢大幅升溫。外交部今上午對此表達嚴正譴責與高度關切。

聯合國已一再譴責北韓進行飛彈試射行為，然北韓今天清晨再度發射飛彈。於台灣時間5點左右自平壤一帶往日本海方向發射一枚彈道飛彈，飛彈飛越日本領空，破裂成3截後落入北海道外海、太平洋水域。日本政府也對日本東北區域居民發出緊急避難通知。

TRUMP又比人落一面

一個二世祖畀另一個二世祖禁住來撚

最好笑以為金仔會驚，垃圾

不過冇人幫金仔，打起上黎最後都要輸...

如果有多兩三個國家幫金仔，就會引發第三次世昦大戰...

上台幾個月, 真心睇唔起TRUMP, 一D用都無

日本截唔到